# 工具利器

* vim 好用不解释，[neovim](https://neovim.io) 基于 vim的文本编辑器
> 我用 vscode+vim 插件，vim插件用着电脑有点卡，目前在尝试用 neovim 插件

* [git](/zh/git/) 版本管理工具

* prettier 统一代码风格的插件

* webpack 前端必学打包工具

## 一些常用工具


自己写的小工具
---

> [如何写一个cli工具并发布npm包](/zh/javascript/nodejs/npm/#如何写一个cli工具并发布npm包)

- **@hotsuitor/upload-dist**

封装好的 nodejs 上传工具，方便前端打包上传 `dist` 目录

- **fast-git-clone**
一款更快的 git clone GitHub 源码 cli 工具
> https://www.npmjs.com/package/fast-git-clone

- **@hotsuitor/wxcli**

> https://www.npmjs.com/package/@hotsuitor/wxcli

一款封装了微信开发者工具 开发辅助-命令行调用 的cli工具。 主要是方便使用了 webpack 打包小程序的使用场景。
